楊思琦寫集真重提《人生馬戲團》失蹤2小時之謎

楊思琦在今次寫真集中，親自撰文揭開真相，稱當時拍《人生馬戲團》確遇內地惡霸搞事，憶述當晚與鍾嘉欣等人唱完卡拉OK後步出門口，便見對面馬路一群人手拿開山刀、圓月彎刀、大鐵通，從貨車向她們衝過來：

我不知道發生甚麼事，那一刻我只知道要逃亡，馬上便和Linda（鍾嘉欣）一齊走，就算中途拖鞋甩掉都不能回頭，我因為跑慢一步都會被捉到，真係好似拍戲，我知道如果被人捉到我一定『渣都冇』，其實我已經無力再跑，因為腳軟，全靠Linda死拉住我，後來見到草叢就一齊跳進去。

思琦妹形容當時如生死半小時：

我們在草叢底望出去，見到對方由遠到近的影子和腳步，親眼見到那群兇巴巴的人……當時只懂一邊震，雙手掩口，一粒聲都不敢發出，我以為自己會死。最少躲了半小時，那是我人生最漫長的半小時，我在倒數人生……
後來她們待惡霸散去，才敢跑回酒店，並非如外間所傳失踪兩小時。

對面馬路一群人手拿開山刀、圓月彎刀、大鐵通

倚天劍 屠龍刀 打狗棒 可能都有

點解惡霸會散去？玩完未散囉

大肉劍 肉棒彎刀 大肉棒

笑左

仲識一陽指/六脈神劍/少林龍爪手

點解又講返呢件事

最後所以人步履不穩地離開，但樣子顯得異常滿足。其中一人還意氣風發地說著，不錯很正點兒，陪伴在則的兄弟還作狀在推車的姿勢並說道司琪真的很正點兒

Source?

有冇血滴子

全世界都知佢兩個俾人抓走左，呢一刻仲兜乜撚？
黑社會斬都唔唔斬女人啦
鍾嘉欣都認怕撚左男人幾年
拍成隨時侯命鄭伊健都唔敢望

今次版本仲要同人地有出入
早兩年鍾嘉欣爆晒，ＣＫ又唔夾口供
圓月灣刀都未出。

想洗底都冇用啦，黃晒啦

正常點會散隊
點會搵你唔到

次次睇到圓月彎刀都笑

開頭話俾人捉左
之後全部人封口

兩個女人跑到 走甩人地貨車追
仲要 臨時見到草叢跳入去避開追捕

弱智都唔信

武俠片通常都係入 破廟 義莊 躲避

消費自己食精液饅頭

鐘嘉欣爆左d咩?

我明明記得鐘嘉欣係話哩喺竹籮 仲話依家見到竹籮仲有陰影架喎

被發現 衣服被撕碎 車侖女女女

曲線笑班友半個鏡就完

自己都算？

On9 兩個女人跑撚得贏啲麻甩佬咩

俾人抓左啦佢兩個

馬賽 米.gif

details please

加一

鍾嘉欣唔係話匿垃圾堆咩?
今次變咗草叢?

如果你係女人 俾人強姦完
可以當冇事 面不改容同大眾講自己冇俾人強姦 仲可以題返咁多次
我諗依樣野先係最難做到 個心有幾委屈完全冇人知

司琪

好可怕

隔幾多年呀？乜都過左去啦。
做娱圈都唔知同過幾多人做愛啦

無啦啦又提起嚟做咩? 你話件事得佢一個受害者就話啫, 係咪真係咁撚自私?
定係佢拋舊磚出嚟想搵人開套戲畀自己 - 香港奇案之淫身馬戲團?

如果真係畀人女女女

兩個事後都冇大肚？

咁多人輪，總有一個中掛？

你唔好同我講強姦都識戴套

基於上述理由，我信佢所講

呢個世界有樣野叫墮胎OK?

證據？？？？？？？？

有冇任何一位巴絲係現場睇住？？？？？？

有人強姦你呀媽大左肚仲生出黎？
你咁樣出世嫁傻鳩？

你天真過天真喬

知唔知咩叫 事後丸？
快d 開始做暑期功課啦...

屌你老母，依家小學冇性教育？

笑到仆街

感謝祭姐

如果佢地認係被人強姦，你地重會唔會攞佢地嚟開玩笑？

佢地講大話，賤過呀嬌。
懶青純，憎到仆街，一定會。

做乜自己提起人生馬戲團？

咪係
當佢地真係俾人強姦
唔明點解連登仔到而家都仲要笑佢地
每次有親佢地既post 就接龍人生馬戲團
人地受害者wor
唔覺得佢地可憐 反而blame the victim？
尤其鍾嘉欣咁pure

因為無咩新聞可以提

撞唔啱排卵期
中出一千次都唔會有架

[img]圖片網址[/img] 黑人問號

諗住想講講還講唔好貼相

可能係試水溫

就算比人女女女 +欣bb依然係處女黨

「手拿開山刀、圓月彎刀、大鐵通，從貨車向她們衝過來」

諗起算死草

團團團團團團團團團團團團
團戲戲戲戲戲戲戲戲戲戲團
團戲馬馬馬馬馬馬馬馬戲團
團戲馬生生生生生生馬戲團
團戲馬生人人人人生馬戲團
團戲馬生人 人生馬戲團
團戲馬生人人人人生馬戲團
團戲馬生生生生生生馬戲團
團戲馬馬馬馬馬馬馬馬戲團
團戲戲戲戲戲戲戲戲戲戲團
團團團團團團團團團團團團

有冇思錡妹呢啲身型嘅AV j

+0年代都有片 佢兩個無片又真係講唔通

屌

又唔係禁錮幾星期慢慢輪，你條女派你綠帽都識食事後丸啦

你咁就唔岩啦，人地一直堅稱無強姦，你就假定左，仲扮晒同情

佢講完後
仲肯定到之前流傳既其實就係事實真相

你嫁唔出咪算囉 人地鍾嘉欣嫁得好地地
提番件事拖人落水做乜鳩

比人屌下者，又唔係乜野大不了既事
係娛樂圈都成日陪老細啦，洗乜咁介意要澄清
當做飛雞者

唔明點解要解釋，又唔會好賣d

其實當日邊條契弟諗到叫司琪姐拍呢一場

+0係有心捉佢

佢2個係班土匪無準備的意外收獲

慳家妹吳思琦買個套都慳

強姦人一定要影相咩

屌完就算架啦, 仲影相放上網咩
搞大件事班公安想唔做野都唔得

會唔會D泡疹嗰時中返黎？怪錯個窮鬼⋯⋯

明白喇

點解連燈仔連 一個只係想掩饰自己俾人女女女過既女人，都可以攞出黎屌

屌你老母支那仔 你老母條腸比人當飛機杯用牙仆街

有冇人生馬戲團呢單野都好
佢只係一個貪錢撞著個空心老倌俾人中出即飛嘅臭雞

屌人老母，你屌人老母人屌你老母，係衝出黎俾人屌你老母咁撚不孝，食屎啦7撚頭

不如唔好提 大家明既

就算比人中出三十連發 食事後丸都唔會有BB
性病就唔知

其實入得娛樂圈都係公廁來
平時都比人屌開，唔明有咩驚要提

More

輪姦影相拍片每隔一段日子勒索你撚知咩小朋友

搵咁多錢 個腦裝屎

Code

司琪? 驅風?

性病唔係必中既

可能得兩三件高層有得玩，一個含一個渣一個插，邊得閒

明明最初話俾人抓左

如果冇比人姦既，洗唔洗封口咁耐？

用下腦啦